地球玩完嘅一刻 到底係點

應該係成個地球黑哂咩都睇唔到？定係所有地方會俾水浸哂？火燒？

成日都諗如果地球玩完嗰刻 我應該要做啲咩 直接自殺定要逃亡咁款先至無咁痛苦

咩都唔洗做

連登仔發圍機會

地球係唔會玩完
除非到有日太陽變紅巨星先有可能玩完

已經玩完

人類玩完嘅一刻應該會易講啲，有fallout嗰種感覺

轉眼即逝

有終割就已經玩L完

港豬會埋怨冇車番工

人類玩完一刻，地球應該仲未完

咁人類玩陣要做咩

咁人類玩完嗰陣要做咩

龍珠gt 其中一隻有講到

見唔到太陽
地表氣溫下降

我幻想過人類到最後缺氧死

未必有玩完既"一刻", 可能只係環境愈嚟愈唔適合生存, 繁殖愈嚟愈慢, 人口慢慢exponentially approach 0

未夠鐘收工，逃咩亡？

地球會慢慢變好

同埋老細一齊逃亡喇

真的嗎

姐係會慢慢玩完

人類滅亡之後

核心冷卻，磁場消失，全世界生物中太陽輻射冚球剷